大家細個有冇扮過洛克人?

細個果時成日用厚身嘅中文/數學書卷住隻手,再用膠紙包實扮洛克人,幾似架,又有型,試過唔小心打中細佬,佢痛到喊出嚟搞到我俾呀媽打左一身,點知隻洛克人手套出奇地好用下下擋格